最近同暗戀嘅人玩得越嚟越埋 而家對佢零興趣

做咩啊

收皮啦死gay佬

咁冇計架啵

得不到多麼好 當得到不知怎算好

向來距離產生美